50大最具影響力 排行榜

計分方法
1. 標題出現 「 XXX : ___ 」 才會計分。 (e.g. 林鄭︰港人不應要求美國通過法案)
2. 正評 每個可得1分
3. 負評 每個可得1分
4. 推帖 每個可得2分
5. 答帖 每個可得4分
6. 時間 6月1日 至 9月9日

KOL排行榜 (總得分)
1. 大J 90,984
2. 葉劉 86,686
3. 蕭若元 81,315
4. 陶傑 77,981
5. 梁天琦 73,619
6. 蔣麗芸 68,846
7. 陳雲 61,961
8. 林鄭 48,568
9. 何君堯 44,600
10. 特朗普 35,086

KOL排行榜 (平均得分)
1. 大J 4,136
2. 蔣麗芸 3,623
3. 湯家驊 2,112
4. 葉劉 2,016
5. 李家超 1,944
6. 何君堯 1,939
7. 曾鈺成 1,856
8. 達哥 1,574
9. 梁天琦 1,566
10. 田北辰 1,519

排行榜 (總得分)

排行榜 (平均得分)

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@